環保團體仲衰過保險佬！

捐錢幾時變得唔係自願性？

今日小弟放工之後，出一出觀塘，經過APM樓下俾一個女仔好似保險佬擋路，要求聽佢講3-4分鐘。

我覺得無問題3-4分鐘啫，佢一開頭問年齡，然後懶熟話同年，之後背急口令講佢機構做咩⋯又海龜，又北極熊，講到咁上下，叫我俾個全名電話佢 ，話做義工。

明明傾緊義工，忽然金融撚上身，叫我俾銀行卡身份證佢，每日俾幾蚊就救到佢哋，我心諗做義工啫，幾時變咗捐錢，加上聽你介紹幾分鐘，咩組織背景都未知就每個月俾幾舊水你。傻架？

又用群眾壓力帶多幾個人圍你，又講「你一日買支水都無咗幾蚊啦」推多幾次就用閪眼鄙視你「唔捐錢唔係問題喎真係，幾百蚊咋嘛！遲啲聯絡番你做義工啦下」妖......保險佬就算食白果都唔會咁嘅口面，咁勁走去叫李嘉誠捐十億補返個冰川呀 笨

真正愛環保嘅義工去曬邊到？點解變曬做靠口閪人。

邊個講佢地係義工

搵食姐

60底 簽到仲有佣金